司徒白帶暗串連登仔 ：我老奉比人偷的

算唔算自己抽返自己水

仲咁串

件事過左 馬照跑舞照跳

大家都是支那人，偷橋偷片濕濕碎，不用分那麼細

其實佢依加都覺得自己無錯 係搞到佢d廣告商先死死氣扮真誠認錯

因為人地偷 所以自己都偷埋一份

老實講佢都SA哂霖，件事完左就完左
仲jer 著人做乜鳩

其實覺唔覺煩

條友自己係咁撩番出黎講 會唔會係佢煩啲

係真心既,就唔會想攞返個尾彩咁啦!
佢唔出聲有鬼人理佢咩

食撚屎啦屍徒夾帶

你老奉俾人偷唔會令偷橋變成合理

夠膽得罪拉登都未死過

收皮啦食屎狗，偷連登野，連登仔幫連登仔出頭有咩問題
你比人偷野咪搵翻你自己啲打手去嘈人囉
係啊係咁唔公平架啦，係邊度多人邊度話事架啦，吹啊死光頭食屎狗？

吔屎啦光頭撚

咩撚野糾察隊，想話我地好似小學雞捉人手臂過界咁樣咁無謂？

佢撩起先架喎大佬

易家係邊個jer住件事唔放啫？

如果我偷左個花瓶插花
之後寫到明個花瓶唔係我嘅
我係唔係無錯

咪係
咬多佢一啖都仲得呀

睇完viu tv 佢上果集嘅真pk
覺得佢個人完全唔撚玩得 好小家
完全係果隻 佢玩人就得 人玩佢唔得果隻格
好黑人憎

睇到

Sor

自己偷就無事 人哋偷就話比人老奉偷

正義既糾察隊